[LOL]打完頭十得銅牌，屌你老母

on9
我上季臨結算咁辛苦爬左上銀二
今季打頭十場都淨係輸左八場姐
銅三
條數點計都唔岩
垃圾Game

銀2 我屌你老母

我鑽2 直接落去銅1
即刻開個新AC算

5W5L
銀三去銅一

屌好撚嬲
成日比d豬隊友我
我自問一定有金牌以上實力

Ok

自問

有4季冇玩, RESIGN左玩返 5W5L 銅1, 反正確定左銅牌之後既對手廢左勁多, 之後連嬴9場上左銀

利申, S3金

贏2輸8 白金5

3w7l

plat 1

on9
如果你同我打過
你一定唔會笑我

好威咩
如果我有正常隊友
晨早上左啦

贏2輸10 白金1

輸8

無贏過 金五

垃圾

其實銅牌好易上返去
你對線打爆對面之後再幫一條線打爆，基本就贏

樓主真喺好風趣 講笑話 講到咁認真

知啦知啦
威啦威啦
你都係好彩姐

講就易
我而家遇到d隊友
Faker都贏唔到
講到尾都係靠運

幼稚

我打機不嬲好認真
只係無運
如果你當係笑話
我唔該你出返去

瞓喺到打都銀二
咁嘅垃圾驚都銅樓主有冇諗過去check下個腦